我正式宣布：急救(Fa)對狗同藍屍廢老只作出有限救援

醫者父母心應該係人都要救
狗仔受傷都好應該衝過去救人

推

大

力

收到~

一

再

救生員哥哥

你講咩

我要推

真定假

扮咩姐

921 屯門

推啦 講經

推比day

串過馬撚

Fa

P

U

S

H

光

復

香

港

時

代

革

命

打

狗

救

人

Free

Hong

Kong

和

勇

同

行

五

訴

求

缺

不

可

大力推

我

要

現場環境 [size=6]安 全 !

柒到唔敢睇

現場環境 [size=6]安 全 ![/size]

其實義務急救員唔駛救狗同藍絲，因為剛剛記招先話佢地啲狗識基本急救，我地以武抗黑，四散之後，佢地自然有佢地啲人救，義務急救員，真係唔駛出手。

樓主真係唔識嫁喎﹐高濃度鹽水

er er sir話警方有急救常識，佢哋可以救人架！
FA可以放心交給警方跟進

要急呀!
同佢地落力咁救~!

我有講鹽水咩